(逆向思維)有冇諗過杯葛TVB唔只得一個方法?

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

屌佢老母好撚嬲，頭先cctvb8點9讀人民日報讀撚咗幾分鐘，一定要佢執粒

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

你文宣參透力有咁勁既話一早就無晒藍絲啦。